有咁嘅實力，721絕對要對準雙普選！

今日證明咗我地有實力，亦有支持。

好多和理非覺得林奠壽終正寢已經回應咗訴求，開始出現疲態；同埋雖然支持者睇住啲狗俾人打睇得好開心，但漸漸支持者已經唔記得我地訴求係乜。

今次運動嘅民氣係多年成果，如果林奠突然撒回+下台，到時市民一覺得政府讓咗步，民氣一散唔知儲幾耐先儲得返，今次運動聲勢浩大到係只此一次，有今生冇來世[/red]

而且要解決困局，唔能夠只係政府一時三刻喺個別問題跪低，而係要改革整個政制！

除咗5大訴求外，我地有咁嘅實力同民氣，已經有能力同政府叫價，所以721應該將矛頭指向雙普選

721，釋放義士、獨立調查委員會、雙普選！。

推

真普選

我要雙普選

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

推
返送中已經告一段落，唔理系呀爺唔比林奠講，定條仆街唔肯講
大家都清楚曬呢個訴求，所以等拒再有動作先反擊都未遲
但歸根究底，都系因為林奠唔係民選
根本唔怕你d蟻民
拒老細系呀爺，而唔係香港人
所以普選先系最終目標！

Agger

721